今日風向:港共pr將會全力係各社交平台扮手足呃眾籌 又可以回血又可以引起我地內鬥同灰心

其實開遲左 應該營養奶單野就開post提大家

畀人呃一兩次就會覺得好氣餒灰心
然後就心理上逃避 唔再經濟支援手足
港共輕硬兼施
一邊屈真正眾籌既人洗黑錢 一邊瘋狂呃錢
但我相信有一部分係真正需要幫忙
有咩解決方法 我都暫時諗唔到
我地齊上齊落行左一年半 絕對唔會畀港共分化到
佢地一定會頭痕過我地

本行認同